Microsoft 將推出 Windows Defender 收費版

Windows 收費版防毒出爐 內置進階防護效能

無論是 Win10 內置的 Windows Defender，又或者市面上的各類免費防毒軟件，包括最新推出的 Kaspersky 免費版，一般用戶都有大量防毒選擇。不過，今日(9月8日)微軟推出收費版 Windows Defender Advanced Threat Protection (ATP)公測，究竟做乜撚嘢事？

Windows Defender Advanced Threat Protection (ATP) 將會結合 Windows Defender、防火牆、SmartScreen 等基本功能，還會提供裝置管理及漏洞防護等進階功能，面向的主要是企業客戶。之不過，向來微軟的各款保安工具，在各大病毒測試中均表現平平，究竟有多少人願意投下信任一票是很大的問號。目前 ATP 已展開公測，設有 90 天免費試用，有性趣的巴打可以去做白老鼠試伏。

點睇

要比$買kaspersky

利申：用緊kaspersky